你知道我對你不僅僅是喜歡

我❤你

Yeonwoo 正好多

Yeonwoo都正 但性格感覺似港女
Nancy好外國feel 我like有學識啲女好吸引
Momoland有3個英文撚

因為聽得明佢地講野 加好多分
Nancy > Yeonwoo > 英文人肥妹 > 英文人(disaly)剛開始追 未記得名 > all

新歌 好聽過 上首

Baam baam!!!
Btw比你騎劫左個po

條仆街淨係識騎
自己又唔撚開

關咩事 可以同時吹傷心事同吹興趣
冇騎劫

屌你呀 芒9我
吹傷心事由你開始 快啲幫樓主解心事

唔緊要啦你地開心既話無咩所謂啦